覺唔覺係地鐵睇書既人好毒?

岩岩放工搭地鐵，條友企係我隔離睇書，一路上車睇到落車，又唔係唔知人多，拎住本書扮博士搏比人屌咩？毒就唔該死遠少少，唔好阻住人地嘛 。

人地睇書你咪睇電話囉 要你理呀?

你教育程度好低？

覺唔覺搭車睇嘢唔瞓覺嘅人好毒?